［突發］網民追擊無綫 VCity宣佈取消今晩放榜活動

由上個月開始，社會被負面情緒籠罩，港人紛紛向彼此說聲加油；早前就有網民因為不滿無綫新聞偏頗，呼籲轉睇其他電視台新聞報道，之後有團體發起「反紅媒」，決定遊行至TVB電視城，參加者更揚言會「圍城」，不過活動仍在申請不反對通知書當中，有網民呼籲臨時變陣「圍電視城不如圍TVB商場Show」。

網民今日呼籲大家於晚上8時出席支持「V city DSE放榜派對」，繼續狙擊TVB活動，該活動出席嘉賓有馬國明、江嘉敏及林秀怡等，有網民留言「cctvb藝員參與的商場騷，逢開必到」，另有網民回覆：「V city嗰個真係商場活動，同TVB無關的。」

V city公關今午發特別通告：「因應場地限制及顧及公眾安全，原定今晚於V city舉行的DSE放榜派對將會取消。不便之處，敬請原諒。V city將繼續支持DSE放榜的同學們，加油！」

有份出席活動的馬國明今日回覆傳媒：「其實活動嘅原意都係為同學打氣，呢個係大會決定，我哋都會尊重。雖然唔可以喺現場同啲同學打氣，不過都希望大家會有個好成績。」

其實TVB原本今晚在觀塘apm亦舉行活動「DSE考生-放榜前的一個晚上」，惟昨日忽然宣佈活動取消，如陳柏宇、關楚耀、麥明詩、馮盈盈、ToNick、王灝兒（JW）、Super Girls等人陸續收到通知，網民認為效果好過杯葛廣告商，因為連登開post三小時後，TVB即收到風，自動取消活動。

連仔好波

推

好波

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

仲諗住今晚去玩下

抵制cctvb

馬明加油

支持放榜中學生

呢個方法幾好，以逸待勞，唔駛入電視城都攪到班仆街

其實我覺得係TVB真心膠

香討先岩呀

人哋放榜佢走去開p都叫打氣？

其實我地乜都未開始做

同學使鬼TVB打氣咩

草木皆兵

學生心諗：見到cctvb都唔方開心啦

驚撚左你班友

簡直係不戰而屈人之兵

以後有咩活動開個post 就得

留住學生睇cctvb再慢慢洗腦呀

鍵盤戰士都驚

好波

幾時有追擊?
支持渣嘛

痴咗線

好明顯cctvb心虛

Push

我想參加活動遮

不戰而勝

垃圾tvb淆底？

我都係想支持馬明啫

聽睇FYY

驚到時屌撚到第一個明星都未出場就完SHOW

最好以後唔請TVB班偽人
改請VIUTV啲演員仲好啦
請啱啱播完套教束啲演員好過啦
人地班演員又真係細個，同啲學生都近啲啦

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

鄉土搞搞震 搞到DSE學生冇活動

新鴻基都怕左 cctvb 支持者,
你地唔好咁踴躍嚇親人啦

又取消, 一眾TVB粉好失望喎

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

屌! 我仲換晒衫諗住過去霸個靚位

你都 on9 咪又係得啲師奶
去金鐘既dse考生一定多過去tvb打氣

開個post就可以搞到佢取消活動
連登有冇咁撚勁呀

以後繼續開post
唔取消既就去參與佢既活動

馬國明放假一天

馬明

下次我地係佢開SHOW前一粒鐘先突然好想支持佢

咪玩啦 你估真係佢地打下氣就有好成績咩

連登仔，永遠親身支持cctvb !

不戰而屈人之兵

鍵戰成功！香港討論區萬歲

連登開番個打氣po囉

尋釁滋事

都派成績, 打咩氣, 打完F變A?
D人去都係想睇二三線星, 唱下歌玩下遊戲攞獎品

cctvb對你好失望, 大家積極想參與你就取消活動, 點對得住各大支持者

駁吾刀

巴打支持你

連登毒撚都驚根本無人真係會去

push

永遠支持TVB

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢d膠show有人睇咩？

今晚都未放榜